其實人老左可以去老人院護老院安老院 貓貓狗狗都應該要有呢樣野

啲貓狗老左最後果幾年真係好麻煩
養寵物一生一世其實已經係錯
既然人既老人家人類都可以咁狠心送去護老院，咁貓狗都應該要有護老院 有無講錯先
講真都係為啲貓狗好 以免對人對寵物都係折磨

點解養寵物一生係錯

令啲人覺得送寵物去護老院係錯
夾硬照顧年老既寵物

1999

I mean要有比貓狗去既護老院
主人定期去探啲老同就死既寵物
唔需要再因為養左就要一世既呢個道德枷鎖而令自己傷心 睇住啲貓狗老其實好慘 仲要開始軟手軟腳排便唔好

你邏輯有啲問題

即係比錢人就送走隻寵物，病既死既都有人serve，你就唔使理咁多，得閒鍾意先去睇下撚下

係咪咁意思？

安老院咪一撚樣
唔通果啲人又叫做好孝順自己老人家啦喎

Yes，食得唔好晒

呢樣嘢唔係養既時候就預咖咩 如果承受唔起應該唔好養而唔係將個責任轉移比其他人

唔通養仔女 中途前有絕症 就又要搵個地方安置佢地 唔好父母傷心

邊有認同過呢樣嘢 老人院已經係serve啲冇孝心嘅賤種，就係根本一撚樣，而家係serve 埋養寵物嘅賤種

賤種賤到連寵物都不如

應該立法可以俾人煮左佢黎食, 又環保

祝樓主老咗俾d仔女掟去老人院自生自滅

兩樣唔同嘢嚟
本身仔女就冇得選擇個父母
咁自然就冇絕對既責任養+照顧佢地到死

但你選擇去養一樣嘢，必然要承擔個責任